有無人呢個星期無食過TG，隻眼都又痕又乾?

有去災區,無直接食TG,但呢十日八日, 會成晚keep住痕, 有時仲紅埋.
但只限一隻眼, 另一隻完全無事.

除咗唔再捐錢俾無國界醫生之外，我哋可以做多樣野

#SOSHK

食緊你唔知姐